大家可唔可以幫手搵左議員先

唔好意思 P牌首次開post
大家可唔可以幫手搵左議員去天水圍狗屋支援先
依家好多人想去天水圍狗屋聲援都唔敢
因為現場好撚多軍裝狗
大家起碼幫手搵左議員去現場先
如果唔係去到現場 又係送頭

利申打左俾朱凱迪同鄺神、周永勤都無人聽

唔該曬大家

推

幫推，重要野

Push

推
大家幫手推
記得pm
唔好留言講
保護當事人
唔該曬

推
大家幫手
講pm
唔好留言
保護當事人
唔該曬

推
大家幫手
請pm
唔好留言
保護當事人
唔該曬

Chung-Tai Cheng 鄭松泰
18 分鐘 ·
有無人知天水圍女仔全名？
請PM我。
我就到現場，律師後到與我會合。

請廣傳，一定要全名，否則跟唔到。

松泰係現場喇.求大家幫幫手搵女仔名

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers